一人N個你遇過既閪同事

見有人post分享閪工閪客多
不如分享下你遇過咩閪同事
我個個經典有d長

近排返左新工返左個半月
佢係ft做左差唔多一年
除左店長佢就係最大個個
新年計埋我得我同佢兩個人返
店長去左第二間鋪頂鋪就得我拍住佢
咁店長唔係到冇人管之下
我個閪同事就開始放肆喇
首先公司規定左每人只可以食半個鍾飯
我個閪同事夠膽死係倉到食兩個鍾頭飯
有得我自己一個係出面對住d客
連續幾日係冇店長係到既情況下佢都係咁
於是有日到我食飯既時候
學佢專登唔出黎坐耐d
點知我坐多左5分鍾佢就走入倉同我講
佢：你食完未呀！
我：就得喇等多陣
佢：你知唔知道你可以食幾耐架？！
我個表情係>>>
哇e句說話原來係佢口講出黎係咁微妙架喎
居然係到自打嘴巴都有
最搞笑既係之後到佢食飯又係食兩個鍾

到左第二日
咁佢食完半個鍾要打卡先再返入去坐既
佢打卡既時候見我企左係銀行位到發呆
於是佢就老屎忽上身咁既款問我
佢：｢你企係到做咩呢？｣
心諗我咪做緊你平時做緊既野囉
姐係偷懶呀
佢：｢你見唔到出面好亂既咩？又唔執！｣
心諗你見到亂你食完飯都可以執下架
最搞笑佢e頭屌個頭又死返入倉到坐唔幫手
好喇條閪同事食完兩個鍾飯出黎
我企緊收銀位幫幾個客收緊錢
佢又唔知做乜鳩又係到屌
佢：「你岩岩做乜企係到？！」
我尊心收錢冇應佢
佢：｢吓吓吓吓吓吓吓吓？！｣
屌真係好撚煩

其實仲有好多好多
都係我拍住佢先玩野
例如：佢成日用公司電話同朋友傾計
可以由開工傾到收工
個陣係新年一定要播新年歌
但佢就播韓文歌
又成日點我做野又唔肯教人
屌我既時候乜都加個｢囉｣字d嘴臉仲臭到

後來店長返黎我投訴比店長知
原來個閪同事個日已經係last day
佢返埋新年就唔做先咁玩野

雙重標準真係好撚仆街

好心提佢呢樣野要問乜乜部門查證下
佢話你聯絡開 你熟d 你幫我問埋

有個新同事入左黎做，分左我同佢拍，
話自己係應徵副主任所以只要話佢知我跟緊既客就得，其他野到時會有人做，
但明明之前我同主任拍時，主任知啲野急，都會做
哩個人階級觀念好重，
而且當正我係佢support，用佢舊公司個套黎做事